一句「唔想拍拖住」真係大撚曬

一句「唔想拍拖住」真係勁過出超必
可以光明正大咁flirt你
講到好似男女朋友咁完全冇問題
又話無論外表同內在都完全係你杯茶
當你以為有機諗住得米嘅時候就一句噠埋黎
你講曬啦大佬

放唔低ex都係大撚晒架

冇錯

未ready好

奉旨要同你一齊咩

最頂癮係俾假希望你

唔想同你拍拖住

我冇鬧人 係鬧句說話姐

事實就係咁簡單。

咁都要比你鬧？

句說話就係出自人把口，無人講出來你難道會無啦啦鬧？

試下呢個時候即刻追第二個吊返佢癮

未一齊都唔好認真
第一日溝女

咪就係
追唔到就唱人

唔同樓主拍拖既都係雞

得一個人先比講呢句野？

認真你就輸了
好過用d濕勁理由屌9你或者用ex來比較你的不足啦
咪傻仔啦

樓主好明顯唔係因為其他人講依句而鬧

Sorry 囉，我自己死埋一邊

你自己廢姐 咁都有得賴

講得啱

唉，dllm

笑撚左 岩岩表白個女仔真係咁講

同是天涯淪落人

表白真係天下第一戇鳩

係咪要直接話你樣撚衰唔想同你拍你先滿意？

唔係唔想拍拖，係唔想同你拍拖姐

表白呢個行為唔on9
係睇你表得on唔on9

表白只係用黎確認關係嘅一步
都唔明點解啲人覺得表白左就會有機
佢鍾意你你唔表白都一齊得架喇
佢唔鍾意你你表n次白都係比人拒絕
就算唔識拒絕你而接受你表白都只係短暫 好撚快就散喇

咁未放低ex同左你一齊嘅話佢諗翻起ex 你咪又係hurt果個 然後又鬧翻佢做咩未翻低ex又要同你一齊 當你水泡呀blablabla

flirt到去到一個位你會feel到好似就黎會一齊
然後佢就會同你講
對唔住 我唔想（同你）拍拖住
最後疏遠你兩個月之後就同左第個一齊
初戀

講得好中

拍咗兩個月話想專心學業同放低唔到前度，轉個頭下個月IG就有拖手相話「當你變成更好，就會遇到更好」

點睇？

好撚開心呀依家

Exact7ly

未一齊都算初戀？

一齊左之後先講放唔低個ex真係大撚晒

你以為佢淨係對你住一個？

正面對同樣問題
佢又係未放得低過去
試同佢暗示可唔可試行下
都被禁止，叫我唔好提住

係 唔想拍拖 但又flirt 9 人 你到底想點？
當初你唔想拍拖 做咩要搵我？

唉 好撚淆
好怕到頭來乜都冇

藉口嚟咋 懵撚